有冇人發現之前Asone個Kayan同表哥有幾分相似？

邊個黎

表哥係眼細俾人改圖啫，條女眼耳口鼻冇樣得喎大佬